想問下點解全螢幕個陣 上邊會露桌面

圖

點解仲會有2d gate d片，唔係執左啦咩

全職獵人2011都唔識

九唔答八

Reset your LCD monitor and done!

2011 年呀豬系